覺唔覺毒撚其實好多時人品都係最低下?

喺公眾場所通常都特別無禮貌
一個人個時好似好閃縮無自信, 一聚埋一班個陣幾難聽嘅野都講得出
相處落去更加唔使講, 欺善怕惡, 陰陰濕濕
大埔公路個隻巴膠更加係明證

你自己咪係囉

轉ac未

證明樓主講嘅野係啱

乖
轉返AC先

毒到分裂 自己串自己

你講到一半已經諗起中學時期嘅一個毒撚巴膠同學
點知最後嗰句

反而好多mk只係家庭環境唔好
其實好有禮貌好善良

樓主無非想扮有自我批判精神, 證門自己同其他毒撚唔同

你係咪啱啱畀個mk妹收左做兵?

係